美國技術上是咪已經制裁咗成個香港警務處

// 美國人則應確保自己與被制裁官員掌管的政府部門交易時，沒有直接或間接與相關官員交易往來，例如涉及被制裁官員所簽署的合約及參與的談判，但美國人可以與獲港府授權的非被制裁官員簽署合約。 //

有咩嘢唔係代表部門首長出？
可以參考下下面啲信件
PC仔每開一張牛肉乾都代表緊鄧炳強
即係技術上警務處任何動作行為都係「直接或間接與相關官員交易往來」
成件事真係好痴線

是

警犬：輸了輸了

財經台仲有班警犬五毛成日買美股

驚西咩。反正佢哋上下愛國一心，剩係會去大灣區玩，食海底撈，換人民幣投資，買中國樓。制唔制裁根本無影響。

呢啲要捉返大陸思考教育啦，國家咁強大做咩要去外國做洋奴

今次留一手話唔ban成個部門，但好明顯呢一手留有後著

若果比西方國家知道有其他正苦部門代狗賊買野，西方國家真係會即ban，代你伊朗咁ban

咁交唔交牛肉乾好？

U.S.A!U.S.A!

驚乜先 係香港大晒啦

要錢要咩咪出去問市民攞囉

嘩 係喎 美國好勁呀
但係咁之後呢? 班狗係咪唔敢再拉人定係點呀?
定係連登仔最唔想見到既一切照常?無乜影響

但問題係香港個玩法係全部人代表首長執行權力
而唔係用自己個職位出

你個D叫贖金
無問題

唔好再打飛機喇
得美國制裁你 無你制裁美國
再咁落去幾強都死
如果十四億人肯齊心就唔會咁

EMSD

唔止狗隊, 所有紀律部隊都係under李家超

理論上消防局既救護買medtronic d野都唔得

實際上係睇美國捉得幾緊

咁攞佢一萬蚊，跟住去檢查肺炎，箅唔算交易？

好難講
局都係統籌
權力係俾部門首長

其實係睇美國，唔係睇你香港人係度鳩up

迫你架空winning 11

反而想知柒婆既部門係唔係等於成個政府? 咁所有公墓猿未會一齊制裁埋?

如果你係美籍唔交

推 不可一，不可再，向支那說不，向共資說不 - 分享自 LIHKG 討論區

up

黑警係咪以後買benz零件都唔得？

出糧 銀行唔知出唔出到

謝振美賣左料啦

第一下諗到就係堆server, storage 夾埋OS即刻無原廠support

西方國家係咁，特登留一手機會比你改正，若果你都唔改就收皮啦

沒收

未夠 制裁所有公務員先啱 攬炒

認同 美國話你間接 就間接嫁啦
呢招勁 想鬆想緊 全由對方話事

希望美國真係嚴格執行

黒警又贏

謝振中去唔到美國了

美國寫到明簽約同談判唔可以有winning eleven份 但實際上各部門招標後同商業機構簽採購/服務合約通常都係由D2,3級嘅公務員去簽 唔會去到局長級出面簽

美國依家唔制裁成個政府 明顯係留定手等局勢再惡化先再加碼制裁 等港共癲極都有所顧忌

咁銀行幫警察同佢地家人做錢銀往來
係咪要話比美國政治知呢樣野點整
包括大6C公會同6政C往來 特首往來

二級制裁？
林鄭領導政府
咁美國人係咪同成個政府都唔可以有交易來往？

間接或者代賺都唔得
2,3 級佢要捉係可以捉

以林鄭性格，咪成個政治陪佢死

遮仔會百億資產

喜見樂聞

是不是不能用windows 同 Oracle？

所以咪話美國呢個只針對個人唔針對港共嘅方向係留一手俾位自己加碼
如果美國要趕盡殺絕 只要直接將HKSAR government放入制裁名單 咁到時就算搵個二級工人出面代政府簽約都無外國公司接到港共生意啦

其實有邊個政府部門唔係由林奠直接或間接控制？睇唔透美國果邊諗咩

政府首長自己係直接或間接管轄所以部門同政策局，細分黎做咩鬼？唔通陳肇始可以唔聽林奠條笛？

而家究竟係制裁令笠水定變相制裁成個香港政府，我睇唔透

XXX代行局長處長個問題冇解決過

最好啦，咁計理論上成個特衰政府都制裁埋

好多都係立法條文直接俾權冇被制裁嘅局長署長
嗰啲就真係可以唔關winning eleven事

你見過政府簽嘅商業合約就明我講乜
呢啲合約係直接由啲副署長或者助理署長代表政府同商業機構簽 唔係佢地代署長或者局長去簽

問題係每張合約都要問DOJ拎法源
即係邊個首長俾權力嗰個位去簽合同

政府d工程標都係是佐搵個bse簽咋嘛

你唔分清楚個原理
到時任何公佈你都唔明佢寫乜

所以你話呢 香港人睇問題仍然從香港普通市民既角度出發
真心 美國又點會在乎幾多香港人被捕?
今次制裁係以美國國家利益出發
你應該從咁既去觀察同評估今次制裁既真正動機

米國第一輪係以國安法為名 而非反修例為名 搞國安會成員
但要留意 今次係低級D既政制局既人就中左
反而高級D但又同屬國安會委員既政務司同財政司無事
唔通美國睇漏左? 唔見得會係咁囉

所以你會觀察到美帝點樣玩國際政治既手腕同盤算

情況似係我已經用把開山刀喺你表皮𠝹咗條血痕出嚟 然後圖文並茂同如果把開山刀成把插入你體內再轉幾個圈會出現點嘅傷勢 如果你繼續搞事就可以親身體驗吓

香港人係condom

你講嘅只限散仔

警務處唔准用Windows

十一人又贏

咁應該要大家收集多d料比國際手足

籃絲賣港換綠卡

唔關事 總之張約唔會講佢係由邊個官職嘅人授權佢去簽 只會提及簽果個人係代表緊政府去簽呢張合約

MacOS可能敢照賣

benz

無糧出

經銀行繳費系統交牛肉乾
咁銀行叫唔叫同鄧炳強交易

億億聲果啲工程合約通常係AD簽名由CE做witness 再細額嘅合約有機會由再低級啲嘅公務員代表政府去簽

證明係一個無可能跟足嘅制裁令

其實， 水警雷達係美國技術黎
即係間接美帝公司幫支共捉人

Northrop Grumman Sperry Marine
呢間仆街賣撚左好多雷達比水警

要問下美國財政部而家仲賣唔賣得比水鬼隊

立即拎哂出黎鎖夾萬

今時今日勝利11人都仲到銀行 其時先輪到3萬隻狗

呢個時勢仲擺錢係個會，仲唔拎錢出黎，我真係祝佢哋好運 貪小小息，最尾成舊錢凍左3、5、7年就好笑

拎去大使館

樓主你道出盲腸
好明顯係

繼續打飛機喇
2020仲精神勝利法

其實睇回應都知喇
之前次次都咁搶口又腐乳又雞本法
今次竟然就咁話無回應
證明港共知道美國今次係認真執行

白衫唔係咁諗

本來佢仆街下下以為狗王頂
人哋就係同你講以後要班頭馬用返自己名
之後就有根有據可以再打落一層

贏左

班狗又贏左
為黨捐軀係應該既

唔係咁諗？國家咁強大係咪唔愛國？

我覺得美國係特登咁樣寫，特登整d灰色地帶
佢想制裁你又得
放生你都得

事實上做到係咪等於佢會做先

睇美國點enforce
盡量都要避

係，你交牛肉乾就係同警方有交易。

港奸

所以係唔洗交牛肉乾

你個名

二級制裁target

執行者必須自行承擔責任

你問下銀行 同法院
如果佢跟銀行交到 就可以send俾國務院 話俾美國知 某銀行違反制裁令

好問題

美國講明唔係BＡＮ腥港政府，不過就BＡＮ恐怖份子，即係暗表恐怖份子要落台，或者腥港政府要設立相等權力職位（架空恐怖份子），去同美國DＥＡＬ。

警務處: 基本法腐乳係大撚晒, 我用美金係國家內政, 外人不得指手劃腳

你縮就代表佢食住你政府 完全控制

有個疑問，咁其實班狗係咪連電腦都無得用，因為window都係美國公司，如果揸到正

黑狗買唔到德國平治新狗車，改由物流處代訂，一樣有新車用!

經第三方公司賣license囉

不過windows個ecca好似係計民用, 唔係制裁名單入面, 即係可用唔可以直接賣

政府有d cloud service 用gcp/azure/amazon

仲有10 12 二級制裁報告

啱 咁出名 你估美國佬會比你咁易過骨
一定有賣過資料先換到全家留低
不過藍絲真心覺得個個愛國愛党

黑警：好嬲好嬲

我要去美國捉特朗普

係，不過完全無效果之嘛

出糧俾呢班閃電11人已經唔得

Trump 米九 過百kg 空手道黑帶

反美是工作

未，要制到三萬狗冇得去旅行，冇得用美國服務先叫贏

現金唔經銀行

交稅都係養佢地

用可里雲，跟住連阿里巴巴都Ban埋。
根本美國佬係用香港做出發點，焗政府用大陸嘢，跟住二級制裁埋啲大陸企業。

推

唔介意
最緊要攬到成班官同黑警一齊死

利申: 公務員

香港人交稅會唔會比美國制裁

開始叫人唔好交稅

最好全香港人一齊攬炒

係香港既美國人唔可以由狗抄既牌？交左係違反美國制裁？

可能係迫winning eleven 放12個港人

美藉鍾雅倫警司提供服務畀比卡超同曱甴強，幾時辭職？

只要換個人，又可以買嘢，除非佢制裁曬20萬個公務員
成個制裁，基本就係咀遁， 同禁止新疆官員唔可以去美國，有咩分別

逼條毛咩， 佢連外交部聲明要求都唔敢發

唔好FF得咁理想 佢直係實行再講

最簡單既嘢偏偏最少人做

Yes

都係一個出路

關乜事
係就補多個
大家12人對齊條數
應該冇呢個考慮啦

從來無鬼唔死得人
冇人向美國舉報要求開case就冇事

舉報本身已經犯國安法

人人自危

姐係美國人係香港比狗抄牌唔可以交罰款

班狗個傘仔會算唔算？

國與國之間角力嘅野唔關佢地係咪真係care果12個港人事
係搵啲咩野做角力點
好似陳同佳咁
唔同逃犯條例真係想引導佢咩

政府跟WTO個採購合約去到某個金額係需要制裁十一人簽名或者endorse

畀美國知道你用白手套買美國野未全部制裁
而家人地就係想一步一步收網將成個政府制裁曬

水電煤上網汽油費用算唔算交易？

連登仔成日諗得咁美好最後政府馬照跑舞照跳

有撚

改咗署名，又變咗另一個人，倒不如承認個組織係恐怖份子，禁晒佢地同其他銀行交易仲好喇

你點知的？